近排好多曱甴

夏天到咗，DSE 又考完，呢排好多台多咗好多曱甴出沒，如何面對？各位有何方法應付？